{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_044518",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "결성농요내포농사박물관"
    },
    "text": "結城農窯内浦農事博物館\\n\n2004年3月3日に開館したこの施設は、忠清南道西海岸地域の伝統野歌である「結城農謡」の継承と発展を目的として建設されました。敷地面積は1521㎡、建築面積は231.4㎡で、さまざまな展示物があります。展示物には、農事遺物300点、石器と土器などの先史遺物300点、百済土器および高麗と朝鮮時代の陶磁器150点、農耕生活遺物250点、その他20点などが含まれています。 結城農謡は、この地域の農夫たちが農作業をしながら歌っていた伝統的な労働謡であり、アラレルサンサリ、オルカの塊、ドゥレの音など田植えの音を特徴としています。この農謡は長い歴史を持ち、1993年の全国民俗芸術コンテストでは大統領賞を受賞し、1996年には忠清南道無形文化財第20号に指定されました。 施設は忠清南道洪城郡結城面亀城南路91（ウプネリ12）に位置しています。チェ・グァンスン氏とチェ・ヤンソプ氏が施設の機能保有者として活動しています。郷土文化財として認定されているこの施設は、結城農謡に関するさまざまな行事や田植え、乾ゼンイ、トゥクメギ、アシメギ、シュルチャム、文物などの展示物を通じて、地域の豊かな農耕文化を発信しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この施設はいつ開館しましたか？",
            "answer": "2004年3月3日に開館しました。"
        },
        {
            "question": "この施設の目的は何ですか？",
            "answer": "この施設は、結城農謡の継承と発展を目的として建設されました。"
        },
        {
            "question": "この施設の敷地面積と建築面積は何ですか？",
            "answer": "敷地面積は1521㎡、建築面積は231.4㎡です。"
        },
        {
            "question": "この施設にはどのような展示物がありますか？",
            "answer": "展示物には、農事遺物300点、石器と土器などの先史遺物300点、百済土器および高麗と朝鮮時代の陶磁器150点、農耕生活遺物250点、その他20点などが含まれています。"
        },
        {
            "question": "結城農謡とは何ですか？",
            "answer": "結城農謡は、この地域の農夫たちが農作業をしながら歌っていた伝統的な労働謡です。"
        },
        {
            "question": "結城農謡はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "結城農謡は、アラレルサンサリ、オルカの塊、ドゥレの音など田植えの音を特徴としています。"
        },
        {
            "question": "結城農謡の歴史は長いですか？",
            "answer": "はい、結城農謡は長い歴史を持っています。"
        },
        {
            "question": "結城農謡はどのような賞を受賞しましたか？",
            "answer": "結城農謡は1993年の全国民俗芸術コンテストで大統領賞を受賞しました。"
        },
        {
            "question": "この施設の所在地はどこですか？",
            "answer": "この施設は忠清南道洪城郡結城面亀城南路91（ウプネリ12）に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この施設の機能保有者は誰ですか？",
            "answer": "この施設の機能保有者は、チェ・グァンスン氏とチェ・ヤンソプ氏です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 386
    }
}